[收銀/店員姐姐大比拼] 惠康 vs 百佳

惠康
後生, 靚女, 態度殷勸, 辦事有效率

百佳
師奶 (一個後生女都冇), 懶 (為咗唔想幫你將貨物入袋, 總係藉口個膠袋係買新鮮嘢/急涷嘢免費畀你, 就算你話到明加五毫幫手入埋袋, 佢一讓想耍走你), 態度散漫 (理撚得你條龍幾長, 總之就嘆慢板), 鬧客 (見過幾時D 婆婆伯伯問佢地嘢, 佢地鬧返轉頭, 其中一次唔抵得佢咁仆街, 我幫阿婆出聲), 格衰 (好似佢係客, 客人反而要serve 佢), 衰咗都唔認錯 (有次我企定咗響度揀緊嘢時畀個姐姐推部手推車撞到, 佢無反應, 我話佢時佢反而話我撞到佢)

以上係我近哩十年observe 到兩間大型連所超市收銀員o既特質..
結論係: 百佳輸九條街, 就算係誠哥都係鬧呀!

百佳店比較dirty.

老實講，我作爲一間百佳經理都好想屌9班收銀，真係成間舖最撚垃圾既一個部門，係咁搵位偷懶

>後生, 靚女, 態度殷勸,

點解我樓下個間見唔到既?

試過陪老母去百佳買野 個收銀串柒柒 我即刻大聲屌鳩佢
洗撚縱容佢地咩

小心畀人捉鬼

惠康
後生, 靚女, 態度殷勸, 辦事有效率

有D咁既事??

呢樣真, 惠康係後生D靚女D, 百佳未見過有靚女, 全部阿嬸
咁多老屎忽喺百佳, 應該人工高福利好, 優差工
惠康可能工作量多流失率高, 所以永遠有堆後生入去做

惠康啲職員見收銀排長龍會開多個counter
百佳啲職員會掂行掂過

點解我平時去開果間惠康
唔見有後生靚女

右邊MORE

其實靚女讀完書就好快識行條路知自己價值係邊

見過真人

無做好耐

做咩影我女朋友？

我樓下惠康好多後生攬女

間間惠康都有靚女